青年被控去年7月14日沙田新城市廣場襲警 罪名不成立

#沙田裁判法院第一庭
#李志豪裁判官
#裁決

蔡(22)

控罪：襲擊在正當執行職務的警務人員

案情： 被指於19年7月14日，在沙田新城市廣場襲擊正在執行職務的警務人員

【快訊】罪名不成立

李志豪唔踢波啦？

感謝手足

恐怖分子鳩拉無後果
共產黨員鳩告無後果

UPDATE: 裁判官批准訟費申請

442

好治療

即係鳩告

嘩

變天了

李志豪裁判官:

李志豪於一九七四年在香港出生。一九九六年及一九九八年分別在英國白金漢大學取得法學士學位及在香港城市大學取得法學專業證書。他於一九九八年在香港獲大律師資格。二○○○年起私人執業。二○一二年獲委任為特委裁判官。

好多單都係黑警就手就拉一件 無成本

714果日D高層擺明推隊便衣去死博振奮軍心
之後721你睇下幾撚狼死就知

Sanction真係好能尾

呢啲裁決係正常
唔可以習慣被屈！

百屌成才左啦

沙田果日好似係第一次正面交鋒打
之前果D都係掉下野

法官驚了?
好多法官同仔女都有外國藉

係 首都第一戰
之後1001沙燕橋之戰仲撚痴線

隔離蘇文隆無撚驚過
車尾箱放辣椒油同棒球棍判18個月

應該係

Good news

睇下隔離個垃圾官先啦

即係有險可守？

罪名不成立即係popo作假證供 偽做證據及文書

UPDATE: 法庭裁定錄影片段屬於事後後段的情況，片段屬中性，可以支持控辯雙方案情，在缺乏其他證據的情況下，控方案情只能依賴PW1的供詞

法庭接納辯方對PW1受襲過程的質疑：PW1在庭上作供指稱被告使用雨傘插中PW1，唯書面證供只提及被擊中，裁判官明白事件發生在電光火石間，但認為插中以及擊中是兩個不同的動作，證供可信性成疑

加上PW1供稱被告人推撞他的事情並沒有片段支持，控方未能證明襲擊前有何身體接觸。而PW1正在追截黑衣人，理應不會與被告人發生衝突，法庭不能排除被告的自辯

法庭裁定被告人罪名不成立

裁判官批准訟費申請

李志豪冇去踢波去咗做畜龍姐
又係時候回帶啦

狗名：李志豪
狗隊編號：53772 機場特警 畜龍 打撚死你地
老豆搵仔編號：#A580
電話號碼：60256290 千其唔好打
地址：同隻港航飛雞租住東涌東環
身分證：
email:
生日日期: 1989年7月2日
伴侶：Karen Ho (Instagram: k.aren.hhho)
仔女：
父：tak kay li
母：Siubik ling
家姐: Maggie li
中學：保良局何蔭棠中學
大學：邊有佢份毅進仔
Facebook：Chi Ho Li
Instagram：chiho.li
TG:
車牌：UU5842
Toyota銀色sienta
出沒地點及生活習慣: 東涌 機場 㩒鐘仔叫雞
威水史：
畜龍哥哥好威水 靠條女死R爛R其他飛雞同事啲警犬男友/老公關係先入到機場做特警 可惜廢 其他伙記都唔妥佢 做野又慢又懶散 靠吹水同同事博fd

之後成日同班兄弟一齊叫雞 兼中意玩tinder既一份子 又中意約女出街 條女成日飛 唔知條女知唔知
好消息吖 畜龍哥哥11月中擺酒結婚！到時記得放定豬頭陰司紙恭賀呀

畜龍哥哥與飛雞相識經過：
畜龍往年會係ig message不斷Dm女 扮到痴情 感動左飛雞 飛雞本身自稱高到人妖咁唔鍾意條仔差唔多高 但最後比虛偽又痴情既畜龍哥哥感動左 所以畜龍哥哥由一齊到現在都好感恩條女咁撚on9

兩個一擔擔 無錢又要充大頭鬼 畜龍哥哥老母唔鍾意條飛雞但因為「感恩」飛雞又肯同佢捱 佢叫雞都扮唔知 點都要攬住飛雞 兩個近年搬埋出東環 扮住私樓威威豬要條女賣哂佢最愛既名牌手袋 條女本身死買名牌 雖然只夠錢買兩三樣(有幾多件睇佢Ig就知 因為佢會行山都用香奈兒 而家跟條畜龍出黎住就無名牌用要賣哂先夠錢交租 周圍同人講用垃圾Coach有失身分

畜龍又同飛雞一齊開番IG 睇黎唔捨得儲埋儲埋既粉絲。我地兩邊一齊睇圖 畜龍哥哥無哂求婚相 睇黎Ot多左錢再想飛甩飛雞 得番舊相全部都感恩 唔知有乜好感恩 條飛雞都唔係好野 求婚隻介指細到唔放大都搵唔到 圖已cap 自己慢慢睇圖

諗住香港人善忘潛一排就無事？兩個都得罪好多人 大把人睇住你地仆街呀 睇路啦 有排追擊你地呀

Wow

唔好打呢啲飛機得唔得好多人俾人無理判左

唔好推啦

勇往直前人踩人踩曱甴都踩得死晒班曱甴

咬手指點

推願榮光歸香港

狗萬幾個李志豪

其實好多地方 好多片都冇報道
真係好想知當時發生咗咩事
手足團結一心嘅情景 真係好值得我哋懷念
但係今時今日 街頭抗爭未必係最適合
所以希望大家快啲加入Twitter大軍
參加國際戰線
唔好辜負受傷同被捕手足嘅努力

On9架？而家2020年7月28啦喎
一單鳩告搞足手足一年？

制裁近了

呢排唔亂入罪，真係怕制裁？

所以國際戰線真係好有用
大家快啲用Twitter啦

DOJ 可恥，𠱓case
同賤人，，𠱓蝦條一樣咁仆街

呢隻狗都係踢波架 好似踢港甲

插中同擊中成為關鍵字眼
所以手足們記得
無律師在場一定一定一定要無野講
就算啲狗點威迫利誘
無律師就乜撚都唔好講
記得啊

朱西迪阻頭阻勢

成班人衝上前個陣班狗就開auto mode掃射啦
個冷氣好開凍d啦

晉峰不過好似冇踢lu，可能比人排

屌蘇文隆真係好撚仆街

踢波果個李志豪1982年,唔同人

被迫出嚟的
封撚晒所有逃生線
唯有同你死過

陳自私前：不了

陳自私後：ok

四眼哥哥.jpg

好人一世平安

裁判官指遇襲警長的供詞不可靠，控方亦未能舉證說明事件的完整過程，因而裁定被告的襲警罪名不成立。法庭另准辯方申請逾3萬港元訟費。

控罪指，22歲被告蔡浩民於去年7月14日，在沙田新城市廣場襲擊正在執行職務的警務人員。

裁判官裁決時指，控方說法是警長在追截黑衣人時，突然遭被告以雨傘襲擊。警長擋開被告攻擊後，被告再持兩傘與他對峙；辯方說法則是被告與友人失散後，突然被人從後叉頸及推撞，才會舉起雨傘作自衞。

裁判官表示，本案關鍵是警長證供的可靠性，惟他在作供時的未能清楚描述襲擊過程，在重要環節的說法有差異，故其供詞受質疑，法庭未能依賴。裁判官又指，警長不會無緣無故接觸被告，惟控方呈堂的影片沒有拍到事件的完整過程，不足以支持控方說法，遂裁定被告無罪。

睇到好爽 不斷loop

件垃圾蘇含開共撚架嘛
係街度唔知會唔會見到佢呢

Push